0819（一）個市升定跌

如題

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

MK@17Aug 1934

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Sing

夜期原本急插但回返變升 我覺得會先升黎跌

入左d熊

示威完第2日一定跌

睇個格似想殺咁d熊

借post幫ching推

[和平獎提名] 做左少少資料整合, 你都可以令香港人攞諾貝爾獎!

上星期尾回返唔少 個香港市場已經接受左示威,香港人示威好和平 唔會打周圍破壞

加油

升